信報：田少搞‘希望聯盟’ 白偉俊做法律顧問 派 袁彌昌、潘焯鴻、李啟迪 出選

人稱「田少」的自由黨榮譽主席田北俊計劃另起爐灶，瞄準9月立法會選舉。早前有消息指出，他牽頭的「希望聯盟」積極考慮派遣3人出戰直選，分別為新民黨立法會議員容海恩的學者丈夫袁彌昌、中科興業董事總經理潘焯鴻以及港大《學苑》前編輯李啟迪。

⋯⋯⋯九龍東方面，謝偉俊早前答允擔任聯盟法律顧問，政界普遍視他為半個「希望聯盟」成員。據悉，謝偉俊向聯盟中人表明，選舉時或會互相替對方站台拉票，冀發揮協同效應，惟自己堅持沿用獨立身份參選。

黃個邊有35+做目標，d票好難走

田少係想𠝹淺藍票？

都係個句

温馨提示：聽吓袁弓夷無所謂，但小心佢9月時，捧扮中立既袁彌昌打立法會

參考

#31

‘袁彌昌想扮中間派，
但其實係騎牆派，
佢兩邊都想奶，
結果裏外不是人，
兩邊都唔會投佢。

之前教hku space
同唔少女學生發生過關係

佢諗住同容海恩散 同佢學生一齊
容海恩當時有一個醫生男朋友
但係俾袁彌昌攪大咗個肚

袁彌昌先同佢任佢係半島擺幾圍結婚
袁彌昌收入分分鐘仲少過個三十歲人
佢咩都係亞媽找數, 咭數層樓
宜家住係銅鑼灣明珠果頭

葉劉之前出4萬幾請佢
後黎見佢廢cut到2萬頭

佢今次選係亞爺意思, 佢後台係國安,
要佢𠝹淺黃d票‘

李啟迪
果然係人唔要面天下無敵

又話有曾鈺成 曾俊華？

算9數啦

淨係白偉俊做法律顧問都冇希望啦

老鼠曾哩期歸哂邊
企埋去點𠝹淺黃

謝偉俊？咪扮啦，咪又係紅！

咁袁弓夷鬼唔鬼？

袁弓夷好似偏向佢個女喎
屌老共屌到咁盡，仲點扮中立

昌仔廢係人都知，向西門子敬有得揮

玩假騎牆真維穩路線
最後只會落得新思維黃成智狄志遠之流嘅下場

我覺得係家門不幸多過鬼
有個廢柴仔

哩一刻我認為唔係
講野正常又冇撐佢個仔

中科果條友成日屌政府 原來藍架？

我只想選袁彌明

依家都仲好正
結咗婚仲多遐想
MILF

田少明知呢三條友都贏唔到, 佢想界建制定泛民票??

你都係想同袁爸爸打車輪啫

記得當年有寫同男友性生活
引用Nike
‘Just do it’
‘Impossible is nothing’

要一路聽佢講乜, 提倡D乜.
佢係完全在侵果邊講野諗野, 對侵好樂觀, 亦有叫香港人走資, 暫時唔覺佢係鬼.

最好多d呢類人走出來，𠝹晒班冚家鏟民賤聯既票

yes, 佢出親片都係個女同女婿.

李啟迪
向錢看已跪撚咗嘅冚家剷

湯guava
咪又係越行越紅

見佢個"希望聯盟" 個名
已經feel 到成陣新思維味

中共比佢咁做？

全部都係垃圾 全部都係共狗
包括個件李啟迪
之前立場新聞 人地問佢咁高調話港獨唔work 係唔係R撈
又話人地唔會show佢 轉個撚頭出黎選立法會

每屆都有人出黎扮中立架啦⋯⋯
2016咪有班過氣前貶民

哥基、弱智、滴唔遠、除褲

成撚日啲名用堆啲咩新呀出路呀再出發呀想洗底

你講果d過氣前貶民係意圖界黃票

田少咁做會有效界到藍票

李啟迪 排名單最尾？

仲有馬拉味

佢個圓桌xx無左喇？？

袁彌昌 就算撚數啦
佢大大個老婆容海恩係隔離
邊撚個會投佢阿 除左藍之外

田少仲想食老本玩中立食兩邊茶禮，自己又支國安法，而家支那要你鬥左，冇得食2邊，迫你埋邊！

正wo 黃個邊大部份人都會跟初選結果黎投 個區冇都會含淚投其他非紅藍既人

又白偉俊 又袁彌昌係中立又深藍仲唔係𠝹走建制票?

搵白偉俊合作仲話中立？
連外星人都知佢係西環契仔啦

中間偏藍，大部份咪又係跪低奶共，收皮啦

選定吮？

咁佢初衷應該係想吸中間淺黃藍既票
只不過今年唔會再work

屌政府還屌政府 政見還政見
白粉報間唔中都屌政府架啦
所以唔好因為屌政府而投佢 最重要係睇佢咩底

如果佢𠝹到藍票又唔拘
但佢呢類似係Target 啲政治偏冷感、本身唔會點投票、淨係睇面嗰浸嘅游離中產。扮到好有出路，好告別泛政治化環境咁。

合理
原文出處？

做ibanker做到fat fat

薯片又唔玩嗱

呢啲中間派信唔過，尤其同中聯辦有関嘅.....

𠝹藍個邊係好事嚟喎

全部屎忽騎牆派

薯片 想臨老比人屌到仆街 可以玩下

上面我個post有人咁講

尋日第一次聽佢，第一次見人用經濟角度分析南北戰爭，雖然短短3句， 但感覺條友睇得幾透切。

其他野未夠了解，唔評論。

一向都係大田少既馬。

實政圓桌係田北辰

老老豆豆
國安法佢夠膽唔跪既話
我可能至少唔當佢哋扮黃

呀辰好慘

掉轉頭應該係契仔想洗底。九東第3位好兇險。

算把啦

點洗呀

大紅底洗淺少少做小粉紅咁囉。

唔係已經有個實政圓桌做咩仲搞咁多呢啲嘢

田少班自由黨從來都係真建制商人
唔係完全受老共指揮
係因利益而歸邊

所以03後老共先扶植經民聯同新民黨取而代之

淺黃唔好中計就ok

呢個唔可以放過

似

其實冇乜可能
而家網絡年代
你咩料一晚就通晒天

咁要搵班o岩淺黃心水俾佢地投。佢地就係睇中有個咁既market.

淨係識鬥黃就死。

擺明而家樣樣野深籃話事...
搞落去淺籃會兩邊不是人...

佢要實際話事權.. 那怕可能最終得一兩席.. 都可能會變關鍵少數.. 例如 33:37, 34:36

袁爸點會係撐個仔，仲要娶左件咁既野
你見啲片都係佢個靚女傍住佢
昌仔係後面拍片問問題

昌仔似係想走大灣輝路線，只係級數差太遠，究竟佢個戰略研究博士係點考返黎

真係𥄫撚住佢
一味都係得個講字 公開聽證會都未見過
如果講到自己咁有影響力

咁佢有錢想點讀都得啦⋯⋯
時間問題

潘焯鴻
終於唔扮慘唔扮黃啦咩

講真袁弓夷拍片都係搵佢個女旁住
要問佢可唔可信
其實即係問緊袁彌明可唔可信

謝偉俊講野口窒窒點解都可以做到律師

靠唔著衫

好撚樣衰

一定要煲到佢係深藍，必要時幫佢宣傳𠝹深藍票同時令淺黃認清佢哋，我地一票都不能少

我覺得反而係美國策反
之前聽過所羅門講過美國係有研究點樣air support俾香港人

佢邊有捧立場爭咁遠

潘焯鴻會𠝹淺黃

冇啦⋯⋯你唔係非建制既推薦名單邊有人會投架
你估四年前咩

姓田嘅兩件都信唔過
收撚皮啦

爺乜鳩

Facebook 屌沙中線屌李梓敬屌得好狠

希望無選民會畀佢呃到

靠大家選前文宣

不了

其實你田少個班中間力量一早俾老共陰撚乾晒
而家邊度仲有得企中間dum波鐘架？

一係反共一係奶共
呢個時代係要企邊準備之後開波架喇

建制熱狗

袁爸講：依加離婚好閒啫
真係家門不幸

舊自由黨清理門戶 邊關黃絲事

其實唔好因為一個人嘅說話，就將佢地定義咗為乜乜乜人。

應該透過每次佢地所講嘅說話而考慮應該信定唔信。

係「睇說話內容」多於「嗰個人」。

好呀！界鳩保蝗

多謝田少！！！

好

李啟迪又係咪投左共...??

睇左佢响立場個訪問......too long didn't read...
好似變左鬼鬼地....

咩鬼鬼地

之前唔係話袁彌昌撐示威者咩定係我搞錯咗

又聯盟

白偉俊又伙同九龍聯會創建力量

即係藍到唔藍

咪中間超人囉
香港有希望呀
再出發

袁彌昌口講撐示威者 有乜意思姐
你話老豆老母仔女 無得揀我明
但娶左個容海恩返去 就乜都係假啦
娶個老婆返屋企嘈交練口才啊？
算鳩數啦

田少死曱甴
希望聯盟曱甴

田少唔自己出？出戰商界同自由黨打過

點解袁弓夷整咗隻咁嘅嘢出嚟

將民主派講成攬炒香港，搞到所謂中產忽然黃絲可能負資產

一早又搵呢班友扮中間派，搶呢堆票

佢諗住同容海恩散 同佢學生一齊
容海恩當時有一個醫生男朋友
但係俾袁彌昌攪大咗個肚

做乜咁睇唔開呀

咁你要問返袁弓夷啦
不過仔未必聽老豆講嘅
又或者成家分兩邊落注都得
不過以事論事 袁弓夷 講個d野又無咩鬼
袁弓夷又無話出黎選 又無話支持邊個邊個 支持自己個仔
咁咪當袁弓夷係燒山咁睇下咪算囉

直頭換左立場 搵左金主啦
十一哥就話衰十一比人揸住個春袋
依條友 就自願做仆街

啱啊

問問題嗰個我以爲係佢女婿

MILF 乜嘢

人哋未生過

嗰個唔係廢柴昌
係袁彌明老公林雨陽

謝偉俊不了

如果係真,我希望下集袁爸爸開live大義滅親,直播打仔

「仆街仔中出完隻建制雞依家直接投共?家門不幸,我袋都打爆你呀！」
「老豆唔好呀！珍惜屋企這個家呀！」
「中間路線？中間破柴呀！」

袁彌昌係地下典下典下,然後袁彌明係隔離吐口水落地下
「奶共既人無資格做我大佬」
「呢個係奶共既下場」

過氣契仔白偉俊

鬼唔鬼都好 未睇下佢到時點表態
都係個句睇完佢D野自己思考點用

Their family get too complicated. Spectrum of colors...

田大少呢招妙
吸納中間派支持者：
藍贏>田大少𠝹淺黃票有功>向兩辦領功
黃贏>田大少𠝹淺藍票有功>得民心，繼續做外資生意